{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1077767?place[place_type]=GID&place[gid]=1077767&place[latitude]=37.2124190097&place[longitude]=126.6060337221&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더헤이븐"
    },
    "text": "2022年4月にリモデリングが完了し、リモデリングされた場所に行ってきたお客様歓迎します。 そして5月19日にはプールがオープンし、人々が水泳を楽しめるようになりました。 プールのご利用をご希望の方は、ピックアップ要請を必ず押してください。 もしピックアップ要請のチェックができていないと当日ピックアップできないこともありますので、ご注意ください。 そして客室内では禁煙です。 予約した人数より人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 子供たちがよく育つことができる空間であるため、未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合には保護者同伴や同意がなければ入室できません。 アメニティや提供される製品はペンションザヘイブンの大切な資産ですので、破損や紛失の際には賠償の責任があります。 そして、メゾネットタイプの客室をご利用の場合、安全事故が発生することがありますので、ご注意ください。 また火災の危険があるため、爆竹、ろうそく、火鉢などの火器類は絶対に持ち込み禁止です。 そして、他のお客様の休憩を妨げないように、過度な騒音はご遠慮ください。 客室内では肉類や海産物を焼いて食べることはできず、BBQ場を利用してください。 個別BBQをご利用の際は、必ず窓を閉めてご利用ください。 そして提供されるグリル、焼き網、炭以外は使用できず、個人的に用意した炭、グリル、電気グリル、携帯用ガスバーナーなどの使用は禁止されています。 飲食物は飲食物収集箱に入れ、その他のゴミは分別してください。 個別バーベキューを利用する場合、2人基準で20,000ウォンであり、追加人数の場合は1人当たり5,000ウォンずつ追加されます。 冬季(10月~5月)は19時まで、夏季(6月~9月)は20時以降は炭火の提供ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "リモデリングされた場所にはいつ行けますか？",
            "answer": "リモデリングが完了したのは2022年4月ですので、それ以降にお越しいただけます。"
        },
        {
            "question": "プールのオープン日はいつですか？",
            "answer": "プールは5月19日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "プールを利用するためには何をすればいいですか？",
            "answer": "プールの利用を希望される方は、ピックアップ要請を必ず押してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より人数が追加される場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は男女同室での宿泊は不可能です。同性の場合には保護者同伴や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "アメニティや製品の紛失や破損にはどうすればいいですか？",
            "answer": "アメニティや提供される製品の紛失や破損の際には、賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では安全事故が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火器類は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火器類の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他のお客様への配慮について教えてください。",
            "answer": "他のお客様の休憩を妨げないよう、過度な騒音はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での食事について教えてください。",
            "answer": "客室内では肉類や海産物の焼き物はできません。BBQ場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "個別BBQを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "個別BBQを利用する際は、必ず窓を閉めてご利用ください。提供されるグリル、焼き網、炭以外は使用できません。個人的に用意した炭、グリル、電気グリル、携帯用ガスバーナーなどの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "飲食物は飲食物収集箱に入れ、その他のゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの料金について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューの料金は、2人基準で20,000ウォンで、追加人数の場合は1人当たり5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "炭火の提供時間について教えてください。",
            "answer": "冬季(10月~5月)は19時まで、夏季(6月~9月)は20時以降は炭火の提供ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 657
    }
}